高山北陸行程求教

小弟遲啲會去名古屋，但主要係去 北陸嗰邊，但行程上揀唔定邊嗰plan好

主要目標
上高地/白川鄉/立山
金澤 ｰ 近江町市埸/21世紀美術館
高岡ｰ 叮噹公園

Plan 1
Day 1 香港 ｰ 名古屋 宿名古屋
Day 2 高山 ｰ 上高地 ｰ 宿高山
Day 3 高山 ｰ 白川鄉 ｰ 宿金澤
Day 4 金澤 ｰ 高岡 ｰ 宿富山
Day 5 富山 ｰ 立山黑部 ｰ 名古屋
Day 6 名古屋半天遊 ｰ 香港

Plan 2
Day 1 香港 ｰ 名古屋 宿名古屋
Day 2 高山 ｰ 白川鄉 ｰ 宿金澤
Day 3 金澤 ｰ 高岡 ｰ 宿富山
Day 4 富山 ｰ 立山黑部 ｰ 松本
Day 5 松本 ｰ 上高地 ｰ 名古屋
Day 6 名古屋半天遊 ｰ 香港

求指教，唔知上高地擺第2日定第5日好

留多晚高山好d
松本無乜野好做，除左搵松本站前燒八爪魚丸間鋪腦細個女，勁靚女勁好人

Plan 2 Day 2會好趕

淨係一個白川鄉麵趕

想問係搭巴士定自駕

松本無野好做？大大個松本城唔去有d浪費

幾時去？上高地同立山黑部都要四月中先至有返交通工具去

屌啦，依家封山喎，你幾時去先，就講上高地，你名古屋直去真係未必夠時間

松本城必去，仲有個時鐘博物館同舊開智小學都值得去。

鐵道 + 巴士

Plan 2 可能會Skip高山，由名古屋坐巴士去白川鄉再落金澤

夏天去，但呢期有時間，plan下先

所以而家大機會揀Plan 2,由松本一朝早上，行完返落名古屋

真係好趕

假設名古屋坐7:45特急，10:16到高山，轉坐10:40濃飛巴士，要12:25先至到上高地，跟住要趕返17:00最後一班車走，中間只係得4個幾鐘頭畀你由大正池行到神明池再返巴士站，除非唔花時間影相食飯，否則真係要邊行邊跑先至得

plan 2 day 5 cls

但係呢個行程，喺松本只係借宿一宵，邊度都無時間去

樓主坐咩機？如果坐因航晏晝到，就可以直剷上高山，咁plan 1第二日就唔使咁趕

睇佢宿名古屋應該唔係，直上松本，第二朝坐大巴上去好過。

多謝指教，所以唔會咁做了

窮撚坐Uo,落機已經五點，怕Delay一陣無車上高山/松本，所以點都係住返名古屋好了

打算花大半日玩上高地，夜晚七點左右尾班JR落返名古屋

兩個plan玩上高地都只能玩一陣，不如住一晚，拆開2日玩啦，唔係你洗咁多車費時間入去好浪費

係有小小…但已經唔知cut邊到好…

立山黑部唔係冬天會封山咩

上個月去左一星期自駕